防礙新聞自由警員號碼集合

626大量警員防礙新聞自由

626
PC 22719
PC 18406
PC 21102

歡迎補充資料
最好有埋日期

推

PC 19984
PC 21822
PC 24757

push

順手講埋呢幾個啲戰績啦 方便大家算帳

有冇人幫手check住先
仲睇緊號碼

626

PC 18836
PC 22257

626

PC 18606
PC 34978

推
班狗無法無天

626

PC 34078
PC 3229

626
PC 34978

今晚大量警員推走記者（400米）
唔俾記者近距離採訪

嚴重防礙新聞自由